落單便衣狗被鶳逃走上消防車避難

都係唔夠
要紅燒

正能量

冇事就屌消防
有事就要消防救

屌……點解d便衣狗藍屍咁高防，手足已經用鎚仔毆，但個個都好似冇事咁，係咪我錯覺

關節 春袋

咁都比佢走

仆街 條片睇極都睇唔完既

上咩消防車呀
要上就上黑車啦

前線消防有冇得拒絕警犬登車？！

打落d肉到最多瘀一大撻 唔會即刻浮出黎 骨位個d就可能太亂 打唔中

鎚仔扑完都冇野咁啲肥肉有冇咁吸震

小朋友有撚力咩

Twitter要人 教會內毆打市民 影片

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

好多手足手無力

處境題: 休班消防俾著住為所欲為tee嘅藍絲追打緊，警車嘅大門會唔會為佢打開?

係唔識用力
試下打爛野就知自己攻擊力去到邊

鎚仔唔係用黎打肉呀
要打佢菠蘿蓋...

呢班撚樣o係新屋嶺果時就會扮兇狠, 直頭想殺人
平時冇著制服就係一隻死狗

你地要記住, 俾佢地捉到 = 一定受私刑, 隨時會死
大家o係現場一齊反抗既話先係唯一生存之道, 佢地捉人都係靠一雙手,
一定要用人多優勢唔係俾佢雙手捉到人

我都想知 點解黑警咁易打到手足爆晒
但神獸次次都打唔爆

有冇扔走佢碌棍

你留意下，其實冇全力

有無話人黑消？

垃圾黑警平時屌消防，有事又要消防救！！

之前唔係屌9消防員架咩？

手足仲有良知 唔用全力打落去
唔知好事定壞事

佢入面一定有gear防啦 傻

好治癒

唔得喎 消防無狗咁團結
你地手足之前俾狗打俾狗圍俾狗屌
咁快就唔記得啦？
消防車可以亂俾人上㗎咩
拉鳩返佢落地啦

便衣狗都要嗌夠？講左要死曱甴

下佢唔係話消防垃圾嚟㗎嘛！做乜要人救

啲狗又會吊鳩啲消防hea做...

就咁睇, d人好似無點用力打. 好似好細力咁

然後拉咗兩個消防

之前就牙撚刷

因為唔識揸鎚仔，想有力一定係揸鎚尾，揸中間係發唔到力的，認同請分享

似係

無腦藍絲要睇吓啦，消防員比人拉開左先救唔到咋

屌消防屌得咁開心
依家又要人幫
點都好 好治療

消防都唔幫佢啦

黑社會警察真係唔值得救

下次捉住4隻腳，一隻一隻打斷

唔係好睇唔順眼消防咩

其實好輕手

屌龜縮
以後叫佢地做烏龜好過

認同 中學physics都教過

靜靜地羸 得唔撚得阿

打個飛機 隨時累死手足

可惜 企到起身

差少少就拖返落車繼續砌

果兩個消防 食花生都俾人拉？

我覺得係怕揮中自己手足

班狗練過點打人最傷

細佬手腳無力

小朋友真係太善良，下下都就住就住

打完開門送藍絲走

何妖同大波man都係
反應又快又厚血

低調

一定唔會

描關節打

放虎歸山

仲係未識按住佢係地下

同埋唔記得講，舉起手鎚一定要高過自己個頭，後過自己個腦，咁樣先為止轟落去，認同請再分享

屌, 一啲傷都冇
做乜唔收佢皮, 知唔知幾多手足死左?

冇事屌消防，有事搵消防
黑狗，有事唔好報消防周救護呀笨柒

有事就識得揾消防

其實都講得啱
自己心涼但累到手足都唔好
唔該以後鶳唔好再post

說好的爆蛋？

係真，以前學師做地盤渣中間打拉爆俾師傅屌

班狗冇腦 但日日操體能

啲肉一野打落去都冇曬力

講咗幾個月, 仲係無人做gym

眼 關節 下陰

我相信你打漏左「千祈唔好」四個字

最好用身體坐落佢到

阿豬阿狗都配上消防車咩

春袋 爆蛋 以後就無狗做卧底

插眼唔使太多力

小朋友無錢做

咁就唔知係咪拉依兩個啦

嚴厲譴責咁輕手

警告消防狗咪撚再做架兩

你地估人人都係啲黑警咁打人唔留手要打鳩死人咩我地有幾可會無啦啦拎搥仔打鳩人，打到落去嗰陣實會突然輕咁啲手依啲咪人同狗嘅分別囉

呢句野好熟口面

爆蛋絕子絕孫
應玩左黑警死全家（冇後代）

雷神都係舉到高一高扑落地

但係㩒住d垃圾個個手足都危險 好易tk
最好就搵野界或者插 打係相對地冇咁有效

呢個真
有咁尾拎咁尾
好似羽毛球拍嘅概念咁

正撚到

有事叫消防 無事黑防消
句野咁熟既

屌你 睇字膝頭都酸

班狗啪左興奮劑，咪無晒痛覺

唔止既
打人喎, 大把人未打過人
落唔到重手

岩吖

講到口臭
要保護關節健康！！

唔可以比佢地行到

眼
頸
春

係...打親都企得起身

要垃圾救係咪姐係自認要依靠垃圾先生存到？

腳眼千奇唔好

太輕手 唔完美可改善

點解仲有人叫唔好打頭

有架撐打黑社會已經進步左

唔係濕頭哥 眼 個d 佢咁肥大把天然脂肪啦

打完仲行到，有進步空間

可唔可以保護關節健康吖！

講到口臭

消防唔係話唔會車狗架咩
依家大搖大擺走上車喎

機戰啲奸角褸羅都過萬血啦

消防hea到 俾少少反應就算

除此之外 落果下要有速度
仲要鎖好手腕 唔係佢地唔會傷
不過再傷d就一定用尖果邊

班狗冇L用，只懂欺負手無寸鐵的市民，特別是老人家小朋友同女仔，黑警真係唔死都冇用！ ！

應該打暈咗先用鎚仔慢慢拆

呢D下次捉到手足就 雙倍奉還

之前係咪有人好鍾意喺巴士玩針吉人嘅 不如今次試下攞嚟玩下啲狗

Moment

唔夠甘

求source

又俾佢清醒走到

其實你唔係練開好難就位
個目標又會郁黎郁去，肉又會卸去部分力

仲有你見班小朋友唔識發力
用手狂法幾下連環拳唔會打入肉
力從地起蓄力一下一下咁先有力量

利申葉問1好似有講

記得唔好用鎚爆膝頭

無練過點樣運用身體的肌肉
淨係手臂用去打
黑警下下用哂成個上身肌肉 轉哂身咁打落去

拎住鎚仔千祈唔好亨落d骨度
腳斷都似

可能手足們始終心裡都係仁慈，落唔到殺手，
有鐵鎚要令一個人短時間內死亡其實唔會好難，莫講話殘廢
不過唔緊要，吸收經驗，下次做得更好

X

其實扑頭係狗先可以當人object咁出盡力扑

轟落去果下手唔夠後同唔夠快
重鎚兩三鎚都可以攞佢命
散鎚就真係皮肉傷

大細力吶

鎚仔打膝頭嘛 包佢郁唔到
可惜我發夢唔係現場

支01 話消防證實有兩位員工比人拉，但無講邊個

垃圾狗咪又係靠消防

唔好拉直隻腳

而家就搵消防

還沒吃飯.

又話消防垃圾？

做咩上垃圾車呀？

點解咁樣都可以俾佢走到

試下踢一下春袋

以前讀書打交，人多蝦人少都會比埋身4個打
其他圍住唔比佢走，見佢走後面果啲就衝行一脟打落塊面到，即暈！

啪斷手指、手腕，插眼

知自己唔夠，就拎起釘邊個羊角位啄落去啦

上咗索帶之後...可能會

召集和理非 你真係有嘢做到㗎
聽日黨鐵需要和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛
路面交通承受唔到平日搭黨鐵嘅人全部改搭路面交通工具
路面街坊記得小心 而且需要大量哨（教人搭車）

其實大家落手時，心態上係教訓，仲有良知人性道德包袱咁去做。當然佢哋有操練開，D肉係可以卸力。
對家以不惜任何手段去制服令人唔反抗，下下要人唔郁得，完全將人性踢埋一邊

幾時既事

推

好鬼醜死怪

多謝手足提供正能量

你應該講緊骨都人個兩個勇武啊
btw 唔好再推消防講嘅手足講緊是POPO

發夢經過
其實佢真人係爆撚哂頭 個頭一達達血漿
咁岩鏡頭角度問題影唔到傷口

因為你仲當佢係人，但對家已經唔當你係人。

雞都未殺過想殺人，真係笑撚死人。

班冚家剷瞄住個頭起勢扑

Loop左5次忍唔住再loop多幾次

散鎚係花拳繡腿詠春野
大家都可以俾葉問誤導左
以為詠春打得嬴boxing

d 狗棍好撚硬嫁，岩石都打得爆

係咪有人嗌唔好打頭

咪推啦 唔要片啊屌！

呢d情況做gym都未必有用

小學生打羽毛球都可以"大力"過大人
唔係因為肌肉強過大人,係識發力

其實自己唔係落場既就唔好帶風向話點打點打，點樣升級
我屌你地老尾，人地明顯冇人性+狼過班𡃁仔咁多，𡃁仔武力升1級人地就升3級，最後都係班前線食哂，講野負下責任好唔好

係既，除非全世界aim trunk/spring 就冇咁易TK
用工具除非係利器，如果唔係冇支點都對關節冇用的

like and retweet

捉佢四肢玩happy corner?

伸縮警棍密度好高嫁

睇唔到有鶳

喂 可以咁樣嫁咩 你邊位 自己開門上車

上次趺棍個個俾人用士巴拿狂打頭
完全無事咁

學生哥黎
佢地學習能力好快唔怕
希望有鎚仔嘅學生哥唔好學片中人咁
散鎚真係哂左自己d力
最好梗係玩雷神鎚咁大字腳
由上而下咁攞盡個moment

郁都無紅燒算大量

重行得走得

其實唔應該咁多人郁手
你睇啲狗都係坳手禁落地打
太混亂會打到自己友
禁實錫春袋先明智
或者夠狠既就揸爆佢
搞掂春袋佢無力反抗先再抗關節

更加證明d 狗幾撚狼死

心痛，佢好似無乜事咁，但都算回血post

點解唔用槌爆佢個頭

靜靜地贏啦屌

點解要比佢走?

消防喺隔離齋睇

睇到錫左一下春袋

今日拉咗兩個消防BTW
我係消防肯定踢撚佢落車

學到野，大家記住千祈唔好打啦

心入面都係呢句

鎚仔唔好打後腦呀

雜種狗平時疊馬既時候唔係好威架咩，打市民，屌記者，做乜單拖就笠水呀，垃撚圾

壞事

得罪講句 消防員哥哥 一係你行開d
班狗打手足果時 你有無行埋去講夠啦夠啦
無就同我行埋一二面 有火先出黎

正

真，終於平服番少少情緒

一黎佢地碌棍勁好多
二黎真係學過點撚樣扑你先最傷

呢啲又冇火魔法

打死它

大快人心

爽撚到

行得走得

當日721 元朗佬打人
警察都係咁講
無事就屌黑警
有事就搵警察

消防受酬有人求助要協助都好應份

保護 關節同春袋阿....................................

係咪啲手足太細力太廢...要做多啲GYM...

手足們 尚算成功 仍需努力

不割席

咁多次，佢地用成個人大大地壓頭架

千祈咪用滅火桶扮天若有情

佢起身果陣真係唔好撲埋去 或者唔好捉佢手手腳腳等佢走唔到

其實用全力個心理關口都真係唔易過...
講緊大家都冇訓練過

千祈唔好成個人跳落去踩爆佢個頭 踩爆佢D關節

幫佢call愛護動物協會人道毁滅算啦

邊撚個叫唔好打頭？打佢老母臭閪

好多人都係普通人無乜點訓練過打人好正常
所以發夢時見人係跳起踩落地,成個人既力落左去手/腳/身

希望佢下次上既係黑箱車

屌，叫返隻狗落車啦
消防咪撚幫d仆街狗

餓底 罪加1等

唔夠 但可接受

千其唔好扑頭呀

不完美 可改善

乜咁似劫匪脅持人質

警棍就一向打頭， 膊頭嗰啲骨頭關節位 呢啲先重創
但見個鎚仔係打身上最多肉既位 大多數係瘀 入面啲骨有冇裂左另計， 仲有平時多數用遮不過打兩打把遮爛得快過個人， 最後又係變拳腳 打好耐先會打得爆

鶳個時可唔可以諗下佢地講過。三槍開得少得濟同開香檳慶祝

不完美、要改善
手足可唔可以狠啲

[文宣] 中學生文宣新方向

諗住偷車

仲行到 不完美但可接受

終於有少少good news

臨訓前 要溫定書先好考試

【緊急】聽日嘅後備方案

【戰術】入嚟傾！唔好以為聽日會好似今日咁順利

點解唔跳起再踩落去

無事咁款。。

消防：停一停（屌你班友手無博雞之力，後面抖順條氣再打過啦）

麻煩下次搵手足除埋條褲
強姦女仔既報應

真

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

冇gear同廢柴冇分別

仲行得到

最好一個滅火筒車埋去

食屎啦你

便衣狗黎？

一來未用十成功力，二來刴肉其實係幾用力

點解我係咁聽到啲咗教講唔好打頭唔好打頭

唔好打頭唔好打頭

打得太輕啦！共匪惡狗黑警害我手足都往死裡打，大家下次🦶重地啦！陷家鏟死黑警，共匪惡狗！港共高官、民賤聯、工聯會班爪牙，一樣要打！

最緊要狠，落唔到重手同想攞你命差好遠
btw幾時先記得要集中關節+春袋

我哋好尊重消防員嘅.....成日阻住救護員....今次佢哋可以唔使咁早到⋯⋯

咁多人圍毆都冇傷咁?
你地不如用牙刷打人啦

而d咪po啦
一陣哥布林靠條片做證據

開門加多腳是常識吧

手足們太仁慈

力量夠嘅話,完成嘅時間就會短

Although winter is coming

, I want SPRING pocket

盡量唔好影消防入鏡啦，累死人架

屌又係收錢俾人打

你地要記住, 俾佢地捉到 = 一定受私刑, 隨時會死
大家o係現場一齊反抗既話先係唯一生存之道, 佢地捉人都係靠一雙手,
一定要用人多優勢唔係俾佢雙手捉到人！虎口救人！

平時屌消防
有事就縮上人地部車

揸槍都未必有力.................

條片好治癒

打落去要快收
打落去貼實係冇力

因為F=mV/ t t=撞擊時間 ,, 撞擊時間愈短 撞擊力就愈大

你成拳/成枝野錐落去 接觸時間就會好長 力就細

你知唔知警察份糧包乜野 消防份糧包乜野

咪係 有事就求消防

可能係太少空間拉弓去扑佢地
因為手足太密集

更好做法可能係其他人捉實狗四肢 由一兩個人打
不過唔好處係狗容易鎖定邊個打

好開心

做GYM唔一定要俾錢去GYM room

係屋企做下 sit up, push up, 舉下水桶, 落街跑下步乜都得

搵個用膝頭壓撚住佢

狗打人個陣背後冇其他狗 所以好多空間揮棍
加埋支棍設計好 所以先打得應

我睇唔到

咁安全嘅情況下都冇人打關節位 淨係踢踢踢 想點

屌你老母消防狗護送敵人走？等同敵人喎

我覺得唔駛太多人打，十個人計，六個圍住，四個打夠曬啦

唔好打波羅蓋呀，好返都跛架

踼佢落車啦

班狗又會屌消防見死不救喇

如果紅燒埋就更加正能量
講緊燒豬

唔係屌開消防救護垃圾冇撚用架咩？

咁易放走佢

屌，用消防喉射鳩死佢啦

邊撚個話唔好打頭呀

黑警所有動作都借用身體重量 會勁好多
正一仆街

食屎啦平時已經黎救火魔，今次仲護狗，上次唔撚衝落去幫救護車開路？根本欺善怕惡偽善。

飲奶力都冇喎
幫呀sir dup骨定按摩?洗咪幫呀sir出埋個火

又輕傷...

一定唔會，因為消防都唔會俾人打。

仲行到

對對對

手足太斯文啦，可接受，不完美，要改善

打極都無事 聽日可以繼續出黎捉人

警棍感覺比鎚仔高攻好多
Btw可能因為太多人圍，個個都用唔到全力，可能每人用得1-2成力

消防員 好撚慘
無事就比人屌 有事就推佢地出去頂
仲要保護埋班黑警
人工又差一截 真喺CLS

抵死

真係要學過先會發揮到，黑警有受過專業訓練，手足冇，同埋咁多人一齊打，會用唔盡全力，手足已經好勁，繼續進步就岩架喇，加油

正呀

其實係個個都想打埋一份 應該要開心share

獲益良多但用唔著
希望有用嘅人睇到

睇吓羽毛球點發力

點解會就住力打嘅？

狗肉煲啦

消防唔阻止淨係話：手足停一停 停一停
消防稱示威者做手足

P

消防fb 出左post 講

咪錄片啦唔該

不過無學過技巧未必捉得實隻狗（加上通常便衣狗都幾大隻），好易俾佢整傷
所以應該一開波圍打，打咗一陣，佢開始失去戰鬥力，覺得差唔多，就叫手足捉住佢，唔好打住，捉實之後先再打（手腳春袋），咁應該會好啲

老母臭化 無事屌消防 有事唔該都唔講句自己跳上車 屌你老母

捉頭撞牆/地，亦可令人無咁易走。蝙蝠俠都係咁打人

應該學班狗咁 搵兩個人壓住係上面等佢冇得走
其他人就可以隨便打

斷關節！

點解手足打狗好似幫佢R痕咁？食左飯未？十幾廿個打佢，一滴血都冇？仲企得返起身？

要有一個人專心拉直關節 唔好個個負責輸出 要有人落nerf

神獸藍絲好爆得喎

香港人仲要大學生成世人都唔知有冇打過交，平時又冇操開實係冇咩殺傷力

下次千萬唔好[black]踢爆佢個春袋[/black]

講唔好打頭果條阻膠，就係你，條肥野仲保持到青靚白淨

有無諗過消防比狗屌果時？比佢上車？

打完好似冇事咁..

Push

係因為你哋真係唔識攻擊某啲部位!!! 春袋當然係男人最痛...但係另一個痛位係肋骨最底嗰兩條浮動嘅!!! 當佢護頭嘅時候一腳申落去，莫講話痛到標眼淚..應棍嘅甚至會出現呼吸困難!!! 各位非必要唔好出此招...因為我打sparring嗰陣畀個師兄打中過，足足痛咗2星期...連抖大啖啲氣都痛到仆街!!!

揸士巴拿千祈唔好打頭打關節
一打就gg

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

不完美可接受要改善

咪撚整污糟架消防車啦屌

下次要斷手腳
有槍就搶埋佢

手足唔似啲狗咁無性 無出盡全力

走個時緊係要走得快
番到屋企 冷靜番先黎料

唉。點解可以仲行到。。。。。。。。。。。
咁多人圍一個。。。
人地差佬一棍就已經流血昏迷
你地搞乜撚野。。。。

藍田手足好耶

班仆街平時唔係睇唔起消防㗎咩？
做咩要人救呀？

講左 唔用鎖 唔會control到

邊撚個係咁嗌唔好打頭，夠乜春
d手足俾人打嗰陣d狗有冇咁嗌呀屌

哇屌 睇一睇成個人舒服曬

屌你佢完好無缺走人

插眼
踢袋
打關節
遮要打頭

黑狗以後仲屌唔屌消防

拉佢落來玩多陣

又睇唔鳩起消房，俾人中嗰陣捐都捐唔切入去。

唔好掛住打, 幫手捉住四肢, 唔好錫春袋

藍田？

借位
港大藍絲洋學者話年青人參與恐怖主義活動

對準天靈蓋

車照坐 消防照屌
我要同你上司投訴你地班垃圾

藍屍

屌，落難狗上消防車避，射到消防車嗰陣唔係好撚威架咩

正解 咁樣冇用 應該搵人坐住佢 再集中打其他部位

方法錯 咁多人圍住出唔到力

其實唔見血好似唔係好過癮

又冇斷手斷腳屌，講到口臭啦

淨用手臂力咪唔夠

連登仔話操嚟冇用大隻唔等於好打
操體能唔打得都挨得點會冇用

吓? 唔好打頭?
有鎚仔喎

成日都下次

Sor... 唔小心hi 到...唔係有心
Btw rt左！

on9, 點解要停

咁有D人口叫唔好打姐
隻手

你岩

血都無滴？

下次帶麻繩

其實都唔洗 麻繩又大抽又重 帶條皮帶就夠

有冇睇周星馳架

垃圾到一個點，如果我係消防一定唔俾佢上車

721
811
831

停一停停一停，舉高雙手，企埋一邊

拎住轆警棍都無撚用平時唔係攞黎作威作福咩

唔好剪popo賓周
好暴力 好殘忍 唔好呀

個消防追上去心諗屌你咪搞到上我架車到啦
好似上次的士佬拒載個藍屍咁

聽到"夠喇"有啲嬲
不過係消防講就算
佢都難做

有無良知既分別....手足就算大狗，都會自然意識到自己打緊件有生命既嘢，潛意識就會輕手左...但對一d良心比狗食左既物體黎講，佢地會當人係死物黎打，咁當然可以用盡全力，我覺得呢d分別同學識都有d關係

有無打架 行得跑得企得

證實真係便衣，多得一路叫唔好打頭既阻膠

唔識坳手可以鎖頸甚至插眼
真係睇夠唔夠狠心
到今時今日絕對唔可以再仁慈
唔係開波就春袋好易走甩
你見呢個手足拉都拉唔住就跑走左

咁撚冇用!!

點解仲行得郁？

班狗正無膽匪類
無gear咪又係一條垃圾

講咗咁耐都唔識打關節

消防又幾識做

真係要改善，次次咁多人都攪唔掂識行識走無人圍

如果場運動必須死一個，一定係畜牲先->藍->唔希望係黃

柒撚到

仲要為消防會拉返佢落嚟添

消防 報仇

其實因為大家都怕太大力會over左
睇得walking dead太多以為D頭骨用刀仔一下就篤穿

無拉弓

狗真係狗，肉撚酸到，圍屌完消防依家咁撚樣，食屎啦

啲手足真係畀面消防 , 我諗普通阻膠叫停佢未必走到

冇事就屌鳩消防

有事就搵消防

消防應該要踢返佢落車
冒警

有事就求消防,無事就向消防射TG

鈍器夠做啦
打腳腕雞菠蘿蓋一定碎骨
手關節拉行先打都斷硬
無武器就靠體重壓或者撞
Btw夠狠就徒手爆袋先啦

太善良

消防唔幫手已經算好，仲想佢做乜

一滴血都無

點解無刀插佢既？
棍同刀衰左都一樣
叫唔好打頭好好笑
要有效果先可停止一d人既行為
如R㾗甘又有乜用對方唔會怕架

千其唔好用後踭踩落D牙到

正面啲，手足已經做得好好啦，
你不如試下落場呀

因為手足仲有人性而黑警無啊

平時唔係話人地消防曱甴垃圾
而家做咩上曱甴車?

好順手上得

精神

邊撚個係咁講唔好打頭

點解你咁得意講到啲警察唔救巿民好合理咁嘅

好彩一早Block咗

乜黑警唔係屌消防垃圾咩？做乜鳩要消防救？

消防做得啱，神獸出動過程完美體現政治中立

尊敬

用鎚仔揼佢春袋

手足要小心消防車cam
永遠遮好自己樣先好落場打狗
呢單case便衣一定返去瘋狂睇CCTV

仍然唔夠狠，
要好似班狗打示威者咁打落去，
以其人之道

點解咁輕手

trigger weight 太重㩒都㩒唔到

其實算係咁…唔通企係到嗌打佢打佢老母咩，始終著緊制服又有cam,我覺得咁樣係最好，口講左叫你地停一停，就算比人投訴都會話盡力阻止左嫁啦，又無唔阻神獸出動。簡值win win雙贏

其實，應該用鎚仔另一面扑佢，傷好多

無事就蝦消防 有事就。。。

你知我知好多人都知但d 細路未必aware 到 但又偏偏細路係前排 我冇資格為佢地流一滴眼淚

好可惜
太少了

成條片重點：唔好打頭，唔好打頭

最少斷一隻犬足

咁佢醒喎識搵車上

正能量 推

太多人要就住唔好tk 有時可以逐個逐個嚟

想錫晒勇武春袋

唔打頭係唔想咁多血 有好多位狼過中頭

無閪計架！ 係黑警個部門會死攬. 其他部門一定割

勵志 激勵士氣

啲消防仲識做過阻膠

屌，錯失咗為義仕報仇既好機會，你地對得住死咗既義仕咩

點撚解
今時今日 仲有人大叫
唔好打頭

便衣得咁爽丫喇

第一件事 扣哂佢移動能力先
第二件事 關節 春袋 神獸完都重行得走得大家少溫柔
之後再拎佢碌棍 委任證 電話 etc.

點解唔打頭，班曱甴下下打頭wor

今日巴西佬集中咗春袋

下次可以試下扑頸

千祈唔好！！！

就晒力應該一早斷腳

我愛消防

係呀

我都係咁話都未見紅，有個拎錘仔扑都好似冇反應...次次都行得走得???

爽呀

聽到話唔好打頭就火滾

點解咁細力？

平時對消防多多意見，依家又要人救

好醜，要搵消防做擋箭牌
明明自己同類睇消防唔順眼

因為手足太仁慈 無打要害
春袋幾高防都係得一層皮兩粒丸
關節幾高防都係會一打即爆

要用腰力發力
隻手先夠力，而唔係手臂力
得閒練多d拳同練下拎工具點運力

唔知咩腰力既
坐響張轉到既凳
試下 下肢同上肢反方向左右扭下
你feel到腰有個位用左d力，就係個舊
個舊肉要用力

手 腳？

其實因為太多手足喺隔離
所以唔可以拉弓咁打落去 廢事TK

唔見紅既?

個個都波鞋,踩落去緊係冇傷啦
D狗個個著boot,用力D都踩斷手啦

法國好多都唔識點打人 得閒練多啲啦

整臭架車

笑死 睇左5次

打唔中
下次記得唔好搵人捉住先打膝頭

上5吋下5吋

係囉又冇證

隻狗好似冇乜事 真係好撚可惜

捉隻返去慢慢玩

片段治癒功效神奇。突然開心咗又大便暢通咗！感謝

千奇唔好一野跳落個人度
用重量起碼50kg雙腳踩落去好傷架
唔好咁做

真係 捐多啲飯券啦

消防受酬唔包救暴徒

如果係市民被黑警圍毆，消防上前救援，黑警係會連消防都打
個分別喺邊你唔明？

當警察衝到嚟就捉到你個時，試下唔好背住走，以下為示範

靚抽 一下中關節 教科書啊

咁都走得甩?

不完美，手足太善良，加油

又要人救又要屌人
狗都不如

按低在地上固定打啊，綁手啊

笑

鎚仔竟然唔亨頭

再剪埋條尾

人地食多我地成廿幾年經
係高lv啲又高血高敏

垃圾狗
好垃昨呀

主要係冇打中要害
魔警打人就下下打頭，爆晒漿就暈低等死

仲有人話唔好打頭
人哋用槍篤住你心口...
咁都唔打頭，幾時先打頭呀

無綠衣就變垃圾

乜消防有處理暴力事件嘅經驗咩

留返條狗命

前線手足建議一人一支通渠水 淋眼 比你打手腳一定有用 即時永久變廢人

但係消防有膠腦細
唔配合驚方，可能冇咗分工

其實咁多人發唔到力㗎 會tk

因為拳頭交傷極有限，有樣野要學黑狗既，屈手屈腳打關節
鎚仔幫一定係敲菠蘿🍍

笑死！狗真心廢

點解唔踩雀仔
佢自然痛到起唔到身

打甩伸縮棍好重要

屈手指會唔會有效啲

仲唔割? 起碼斷手斷腳先喇 咁輕手

有啲古怪，啲休班狗新聞無人報

點解仲有人會話唔打頭 有槌仔個師兄好應該一鳩打爆佢個頭啦

朝早睇完個人都開心d

屌你老母，驚人模仿啊？阿sir

咁都企得起身

睇黎輕手得濟

錯 係佢哋仲未夠狼

坦白講 你要打到佢死既話 第一步欖實佢條腰 之後成個人坐低 佢就走唔到

走唔到 就往死裹打

手足停一停 手足停一停

但用唔慣準繩度好低

冷氣軍師都唔識 你好打極都有限

停一停停一停，叫唔聽既，我叫左傢啦

可能上到車比消防繼續私了

片段反映唔到全部事實

只係見到暴徒手持攻擊性武器，好心市民嘗試合力制服

可惜最後被暴徒走甩。佢係唔會逍遙法外定必追究責任

建議用刀

躝啦，祝你全家cancer死

冇支援冇gear就廢到咁

聽到好多聲"唔好打頭"...

所以小朋友一定要食飽，好好鍛鍊，
唔好掛住買文具唔食飯哦，
記得唔夠食去hktv問哥哥姐姐幫手哦

呢個po配早餐一流

唔好傻啦，而家唔係叫你揼釘，咁撚大舊object 近距離都揼唔中？盲既都中啦

其實要搵個人坐落去

連登正能量

咁都打唔死

隔離個消防擺明食花生暗爽

咪就係

up

好彩對腳冇事
傷左既話真係任人魚肉
對腳真心好重要

菠蘿蓋都死啦